星座撚入

究竟天蠍男點先追到魔羯女

你同佢點識？

約佢 text佢

冇辦法 死心啦

小小背景
佢大我一年 做左一年野

有一次佢係ig 搵人幫手做Job 咁我就認頭話幫手
咁就識左 之後一直有text 傾計 果時係8月暑假尾 我9月尾就要番英國讀final year... 所以我就講左一句 “唉 好快就要番英國... 咁就要一年後先有得見 😿” 佢咁即刻話 “我請你食飯啊 當係多謝你上次幫我” 咁我梗係話好
食飯果晚我覺得都幾好 有傾有講 不停咁傾左兩個鐘... 我自己經驗黎講 我覺得大家都有好感的 之後因爲佢仲有公司野做 送左佢搭車番屋企

之後撞啱我啊婆整馬蹄糕 我屋企食唔晒 所以問佢要唔要半佢 就係咁又約左佢 順便同佢行左陣街買左少少野 佢仲話約左朋友包餃子 話比我試 可惜佢約果日係我飛番英國之後果日

而家我係英國 就有時whatsapp搵吓佢 又留意吓佢ig 咁
我好怕我太煩... 我有問過佢想唔想傾吓電話 佢話可以 不過上星期撞正佢做緊野 所以冇傾電話 但佢都有一路做野一路同我傾whatsapp 我都有同佢講話佢可以隨時打比我

暫時係咁

我而家係英國讀finally year..
我有text 佢 但次次都係我主動
我只係怕我太煩...

做唔到... 今次感覺同之前我追過嘅女仔好唔同
我第一次覺得對方都對我有好感

就咁睇 好似有啲機

但魔羯女咁被動係唔係正常架？
次次都係我搵佢...